希望別沉底：討論區界面設計討論

而家嘅討論區向下拉式， 要知人地論點好冇效率。

可否把對話分為 正/ 反 或加埋中立。

等大家可以方便d睇到正或反嘅論點， 又可以選擇來回應。

左面正， 右面反。

用號碼和排位令佢地嘅論點交接。

左正右反 中立放邊
手機mon都唔係大架啦
仲要介開2邊
梁國雄議員.jpg

比人自己揀正反實有d撚樣亂揀
邊個得閒同你逐個check

都係Reddit 咁樣排序最有效率, 雖然連登都有

反開左右會方便辯論囉。
你地辯論準備題目都係左中右咁。
係電腦先係咪得。
手機就橫mon 睇。

中立咪擺下面囉。

中文有我地優勢， 唔一定洋腸好

點樣define正反中立
俾user揀一定唔work，會玩壞
俾系統做就要recognize到你個context入面每個reply有冇argument,有仲要分positive同negative
仲要快 真係唔係咁易 同咪有冇必要先
最多俾po主貼label +/-，整多個view咪算

分唔到 大把曲直難分
再者又唔係得正反兩個面向 有啲論題有n種取態

立場咁subjective點拎嚟做標準